[I/A] Marvel Future Fight [72] 幾時先有WandaVision更新

6.7.5 T3 Knull 更新 (2021年1月20日更新)

[center]
新手/回歸老手/重玩睇FAQ
同追post 同睇哂#1啲link

我哋真係好撚鐘意香港
記住開Twiiter MeWe
★★★★請使用不推文回覆★★★★

官方公告活動:
官方Twiiter :
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有237位Marvel角色，更包括284套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

MFF更新歷史(新)

WBU 解鎖角色

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4)

4大Epic Quest實驗室材料位置

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

T3同T2.5 升級所需金幣同資源(新)

World Boss Ultimate 數據 (每層升級所需角色資料)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

6.0.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

★6.4 Cynicalex Tier List (升T3次序同新手制服購買指南)

6.2 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為6.6.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.1新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.1 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同次元關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1-2隻上62~64lv就夠打
13) 新手WBU 先打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用 盡快破15層
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode
24) 制服等特價先買 (每月1次全制服特價)

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期
即係21場 )
(打5場Knull 做最終目標)
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest (Deadpool/Wolverine)

有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左45隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 生體月包 (要課$78月卡 )

b) Lab shop角色 (最稀有角色 不過實力大不如前 新手老手唔值得投資)
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)

c) 水晶限定角 (實力不錯 可惜太貴 Mystique最好)

d) Epic Quest DX pack角 ( 長遠投資 有心課金就課 暫時Moonstone 最強PVE角)

e) Epic Quest 神角 ( PVP神角)
Jean 必要 Jean 必要 Jean 必要

f) 3隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio 新手唔值得投資))
Arachknight, White Fox,Wave[/quote]

主要都係睇下面條link

今次就補充一下基本資料

-----------------------------------------------------
遊戲模式

主要角色升階資源模式
1. 終極世界頭目World Boss Ultimate (WBU) - T3 材料 (重要)
2. 小隊戰爭Squad Battle -潛力突破 材料 (重要)

提升角色能力資源模式
1. 影域 Shadowland - 各種材料 (重要)
2. 極限盟戰ABX - ISO8 (重要)
3. 組隊遊戲COOP - 金幣和其他資源 (重要)
4. 世界頭目侵略BI - 生體和其他資源 (不重要)
5. 巨大頭目GBR - 屬性強化箱 (不重要)
6. 危險室 - x men生體 (不重要) 建議首勝就算

水晶獲得模式
1. 時間戰

角色獲得模式
1. 史詩任務 (重要)
2. 英雄任務 (不重要)
3. 傳說戰鬥 (不重要 開完免費6星角就算)

-----------------------------------------------------
升階

暫時升階有2種稀有資源
每日主要就攞以下依兩種材料

T3 料 ( 終極世界頭目World Boss Ultimate打返嚟)

潛力突破 料 (小隊戰爭Squad Battle 打返嚟)

以上資源極稀有 睇清楚先好用
-----------------------------------------------------
因為6.3 更新 (2020年8月11日) 改了潛力突破
基本上同T3一樣 只係名唔同
不過要用小隊戰爭Squad Battle打返嚟

角色 有T3就無潛力突破
角色 有潛力突破就無T3
-----------------------------------------------------
每個月更新流程
通常5個星期 (35日)更新一次
week 1 : 新制服
week 2 : 14天token event (通常有高級T2卷)
week 3 : Mid month patch (新T3)
week 4 : 盟店有制服經驗晶片賣
week 5 : 下個月更新提示, 更新前token event

由於暫時沒有任何MCU電影上畫
每個月都有28日log in 活動
連續28日log in 就會送一粒CTP(隨機)
-----------------------------------------------------
回歸老手/重玩

1. 走咗咁耐 更新咗咩?

MFF更新歷史

可以睇返每個月的更新
買制服之前可以睇吓對上一套幾時出

2. 咩係T3同T2.5

T3 方式
-70 lv + 全+25裝
-主要用800粒CCF (見上) 升
-T3 會大幅升攻擊力+HP+防 仲有6技

T2.5 方式
- 70 lv 之後可以 用1000千粒紅碎開6技
- 開完6技 之後 全+25裝 可以 潛力突破(升攻擊力+HP+防)去到接近T3
- 潛力突破 需要額外200粒紅碎 (9月更新前有10隻免費升)

原生T2去T3 同T2.5要二倍資源

3. 升咩角色 ?

如果夠打50層WBU 建議升打小隊戰爭Squad Battle角色

4. 原本劇情關 特殊任務 次元裂縫去咗邊?

劇情關大改 同 部分模式都整合成 次元任務
-----------------------------------------------------

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用 唔建議課高階T2卷

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次 逢星期六

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)
雞佬 = Sun Bird

LIHKG:
46628 = 46個post #628個回覆
幣少 = 唔記得換活動幣

祝大家都66908
66908= 第66個post #908回覆

留名

留個名先

留明

留明等升 knull

大家一齊返返去升初初升Thanos / Odin 起碼個半月既時光
時光列車大家坐穩 今次可能係升半年

唔記得咗有人夠資資源all in

今次應該都係靜靜哋喺側邊睇你班癲佬升爆Knull算

升六星應該唔難 2粒5階先2千條螢光棒 4粒就
升裝 會唔會仆街到要用2~5階黎升裝就好難講

等睇課長開箱

PVP 應該會強個哨兵，如果數值差唔多

岩岩先升完又要準備被屌打

好彩冇升到+25 不過對我黎講knoll生體都要兩個月先升到我估

魔形女 係咪得黑五先會減價
諗緊雷神 GR 邊個t3 打先好

有rage 我鍾意用雷神多啲
無咁易死，但GR應該勁少少

更新咗

似乎1場1粒

今晚更新就召喚到

仲快過分子人卡緊阿基利斯d裝
可能升完努爾都未搞掂

我啲魔方有排，同埋錢都係問題

三圍同哨兵差唔多

PVP新三本柱應該會係 santry knull Jean grey

全部宇宙

netmarble呢個西公司，係其他game搞活動都係柒既

等睇拳巴今晚升爆knull

裝都洗定

原來我比鬼佬FAKE左
WB唔洗團隊效果都有合作技用

今日試左屠殺打knull原來打得咁舒服

PVE PVP都屌打曬全部角色

琴晚打晒努爾無留起又要等多日

簡直係快靚正
又有回血傷害又高 T3技又儲得快

係咪都係要上Rage？

我係用Rage 3分鐘左右打完
不過我覺得用激動都夠

我用激動

成本好高
又要升制服

好在之前影域果張制服劵未用

想問努爾用 再生？

請問一下
雷神同緋紅用judgement夠唔夠力打努爾
有三粒響倉唔知俾邊個好

雷神有新制服夠
女巫等新制服出再答你

咁開心
咁過兩日拆裝半價換粒俾雷神先

比咗馬面未

馬面用energy 或普通lightning damage + proc會好啲

馬面本身用緊judgement 想換激動

咁輪椅王用judgement 夠唔夠力
本身用緊rage想換左佢

用換個啲晶去抽好過喇

唔想嘥左粒judgment 啫

無用

辣殺
咁繼續擺響倉算

改卡片組合, 小美升烏魯, ISO-8僅僅過到30血

馬面唔係用judgement 勁啲咩

諗下係咩問題

呢啲搞笑架啦 係post都講左10次 judgement得多多係用完仲上到神枱 其他用judgement都少一倍傷 都唔知你地邊度聽返黎

我知點解用DS會無你地講得咁好用
平時打世界王出T3會等到分身出左有減防先cut

打kull應該一出T3有buff就cut得

等包膠

已經用Starlord隊長, 魔形女做隊友, 小美T3扣得2-3行血

係咪用激動先
試下落兩至三隻無視迴避小幫手

有無巴打all in咗

原來都係要十本宇宙書去精通？

屌呀？認真？

去巴哈睇台仔講

睇完洗手大條片。。。12本 112233

官方真係唔屌唔得

由半年前銀衝開始係咁出係咁出係咁出宇宙T3

唔怪得佢$788個T3課金pack會多咗兩本書，就係唔俾你一日升爆，要升就要你課金

嘩真係貼心

3000魔方 7506生體 升六星 60lv 12本宇宙書升六紅 技能升滿 呢度大概用左 9000 萬金幣，升 +20裝用左 1127 泰坦箱，連埋洗同位又用左 2000 萬金幣，之後仲要計升70lv同 +25裝所需要既魔方、生體同埋泰坦箱

對老手嚟講濕濕碎啦

利伸：依啲角色我練唔起

祝你one shot 潛解睇下官方會唔會要水晶強化潛力

用書會爽啲

我覺得應該T3 材料等你地班人成日話太多次元精華

隔離marvel game出左Wanda 黑白skin
唔知叻媽寶出唔出

叻媽：之前你地話無宇宙T3丫嘛
Btw好耐無出Xmen 更新

上色都慳返 why not

今次咁多造型係咪又要玩協力制服

屠殺出技係T3 S5 技 定 S5 T3 技

冇忽似

T3落箭雨c5

想問下future pass 點樣可以升得快
而家先LEVEL 18 驚買完都唔夠時間升

其實你有冇玩過隻game

你平時會打咩？

岩岩先回歸幾日
所以好多都唔知

World boss ,GBR ,abx, squad battle 呢4個
打完就算 掛埋pvp ,co op 都覺得加得唔多
驚買完唔夠時間

日日玩曬所有game mode就ok

之前部iPhone 慢到玩唔到 買咗新機先down 返

而家變左泰坦箱最缺 G尻G

原來有香港人拍mff youtube片

會唔會係呢到嘅巴打

正想問

想請問下努爾解鎖潛力係咪一樣都係打世界王，但係我見排行榜有人已經70 level，點做到？

1 take pass

個問題係正常一場一粒生體要打十場， 琴日中午解鎖到宜家最多都係打到十場，啱啱可以解鎖隻努爾出嚟。
咁仲點樣打多一場解潛力？定係我計錯數或者一場會多過一粒生體？

你又好似有啲道理喎

之前有賣依張卷

可以用喺原生T3角？咁屈

嘩真係可以冇嘢喇

原來貧窮果然會限制咗我哋想像

好似小學生定中學生
睇過幾次 d字幕同佢講緊嘅野係兩樣野黎

其實冇睇過見都有幾百sub

屠殺係咪好值得升 我有set升lv 卷想玩下

但呢個係接力包黎，如果有得直接買呢包我可能都會去馬

淨係搵到洗手大

拳巴課金都要考慮？

果然係原生T3 利申不是我

講左

官方：聽講你地話太多次元精華？？

真係要食曬玩家啲資源

而家升緊奧丁，螢光棒大約1300，升得嚟都有排
T3或者T2.5好定係繼續儲材料

有一粒狂怒同權威

但係奇異打努爾，畫面應該花到死咗都唔知咩事
有勞大家比啲意見

都係差300啫 升奧丁啦

都係，啲T3 材料咁難出
唔該晒

見到all chance up手痕
一抽中Greed，但Greed除左Jean根本無用（好似）
同埋我已經又有一粒係手

可以做重鑄再生既肥料

唔係要同款ctp咩？
Sentry比regen定greed 好啲

Regen

係要一粒同款，可再加 1-5 粒任意 ctp 去提高大成功既機率。

其實係咪buff左ctp drop rate?

月光石 冇加攻隊長 工具人
夠唔夠過knull

我都覺

夠

勁到咁

想問如果精製上去，下面藍色嗰三樣屬會唔會洗走埋？

唔會

Thanks
諗住精製住一張上去先再慢慢洗其他卡

我應唔應該拆佐cable個激動落嚟俾就快出世既月光石?
cable無買夏日限定skin

一個十抽中貪婪
但無資格用

398 個CTP pack 係咪只可以課一次

其實可以既
Cable都打唔到knull

抽左三野又係得個桔

抱著唔會抽中既心態抽會舒服啲

隔左好耐無玩, 回歸又有d獎勵
而家有d咩T1或者T2已經好好用既角色值得升?

標準答案
越新既角/制服越勁

煩惱緊將兩個激動重鑄定分別用係兩個角色上好

真

原來一場可以跌差唔多一百條咁多架

拳巴作為課長代表
連續兩個月原生T3
對你有無感覺
定只係郁到你啲料既皮毛

暫時仲ok，因為我本身有過萬支魔方。同埋而家打勞爾有魔方保底，打故事模式有泰坦箱，只要慢慢玩應該都升得到，不過零課就好難每一隻都追。

原生T3將會成為新趨勢，額外貫穿傷害比減防更加OP，應該會成為一線角色嘅指標。

故事模式打箱都幾辛苦
快既都打半粒到一粒鐘
仲要全手動又唔係跌得多
但係繼續出仲有幾多角有資格做原T3

我最盡只係試過70幾

岩岩拆完CA
你咁樣講一講我又諗埋洗唔洗拆埋cable
反正好少用

雞堡未T3隨時變返t1

睇你打咩模式多
打吞星/ABX都仲係好好用

會唔會播哂先出

ABX有Dr Strange
Galactus就有一堆T3慢慢用
但其實600晶有買月卡都唔係話好多
拆左又未有用住，都係算

原來上次角色成長評分活動post錯位搞到無獎勵

想問下精制點樣洗
5張6星卡 升一粒星
如果粒星無廢就要用p卡洗
咁係唔係要5 張p 卡先洗到一次5粒廢屬

大家ABX近戰反派女係用邊個打？

都唔一定既
不過selector最前排位個幾隻應該穩陣, 求其揀左
而家reddit d inforgraphic好耐先update一次

我仲用緊米勒娃
而家想高分應該用SCREAM

裝咗個激動喺Minn-Erva身上想拆

我都係
不過又無角用得上留住先

點解要加密

又係藍星
但全部都垃圾 stat
都唔要要藍星好定靚屬好

有冇高手可以教下小美點樣唔比knull 斷t3 技

我就3c5等一陣駁4技秒斷出t3

有無巴打知點解我唔見新手月卡？

？

見無聊download黎玩
見個beginners guide話day one 有 20biometric 送
但係我無收到

改咗都唔出奇 都唔知幾耐冇update過啲guide

tf 想拎2099 spider man

佢而家好似係day1送隻隨機6星premium俾你

點解要駁4技既
小幫手放古一 係咪就斷唔到t3

我自己唔覺古一幫到手

好 再練多啲
不過小美打knull 好爽快
我奧丁 大媽做隊長味下味下
明明特裝 rage 都有4萬4攻

小美打第二層好d 一層啲風成q日都cut佢技
T3技全中都應該有時間淨
Strange 打knull 真係打到我嬲
全部12%+mystique 俾曬佢最尾七血啲技先嚟cut唔到動畫
唔夠傷俾knull 反殺 仲要試咗幾次都係咁

knull 插劍落地會將玩家彈到好遠，等佢出完呢招先放T3，另外點解放 s4 係因為可拉近同 knull 既距離，太遠既話 t3 會斷。

學到野
想問埋係咪我隻奧丁唔夠攻

幾多呀？

肯定夠，s4等反手先c，s5等奧丁出黎先c，t3等雷神活基出黎先c

3c5dc2c1c4 or 3c5dc42c
35t34 岩唔岩

大致上係咁

我係3c2c5dc4c1 3c2c5dct34

我隻奧丁都無你咁高攻
輕鬆打lv4

我奇異果穩
七血唔等Thor 打兩次T3就完場

咁勁 去到30 血樓下 就其他隊員唔係幾夠力
好易比佢秒

跟本唔洗換人
btw有女武神做小幫手

P卡開親都係PVE basis
唔通真係轉玩PVE?

我隻奧丁4萬1攻都過到
雖然有時會炒

痴線藍星個啲Pierce damage
我多左2%好似至少打快左30秒

同你相反

PVE 算啦，今個禮拜打盟戰見到有韓仔血量9x%廢事追

兩次免費p卡都中左 新復仇者#9

食左佢

黎緊個萬晶活動柒到
制服6折又冇 ctp up 又冇
點買得落手

如果有rage Chance up我就原諒佢

有冇工具人

唔通真係關工具人事

試下3c5(變巨人)c4 3c5(變巨人)6c4
我幫盟友打都係4萬頭 3分鐘左右完場

岩岩潛力覺醒咗女武神
本身都有隱形女 用黎配小美
暫時淨係過到兩場

加油

PUSH

PUSH 1 PUSH

又準備到幣少時間

不過依排咁悶 應該做咗都無所謂

已經打咗成個Knull
仲要勁好彩日日Today WB
不過可以一本書都唔出

唔知點解少左50個 由佢

領悟up

P卡都幾難抽中 雖則送返60卡幣

得兩本
諗緊好唔好轉打禿頭佬,好似易出啲
但轉打禿頭佬就唔夠CCF升Knull

想有rage up或uniform discoun⋯⋯
我仲未升moonstone

女武神做striker?勁啲架？

聽日先好抽 聽日先有回晶

今日先上到lv60 一帶佢打wb 點知一野爆潛力 依家冇曬啲錢

手痕抽左2下

如果努爾本身5場穩過
loki值唔值得升呢?

ps,我見有d巴打未夠過努爾,分享下我用奧丁,小美,月光石,ghost,dr.
基本上無失誤係穩過

分享下卡片 點樣組隊呀

卡片分享都無用,你都係要抽,大路都係全+攻,其他有用屬性
組隊無咩特別,我得變形女一隻工具人,其他都係亂砌
重點係升爆你隻角既攻同其他有用既屬就得

我應該算平民掛 p卡傳說拎到 都係一張畫冊
奇異果 妖后 蜘蛛俠
女巫 惡靈 月光（最唔穩冇回血）
星爵 小美 美隊
磁力王 火水佬 女武神（幫手古一同猛毒）
哨兵 奧丁 淫蟲
主要都係中間果隻打 除咗奇異果
火水佬果隊 想等萬晶活就換埋月光石

淫蟲係咩
暫時諗住先惡靈 》 雷神
T2.5 就 月光石 》 妖后/馬面
我有火水佬 都有諗t 唔t 磁力王

唔打影域高樓唔建議升磁力王
同埋火水佬果隊 其實輸出唔係好夠 狂怒唔生性有時7血會打唔切 就算有工具人
淫蟲係銀衝
如果揀多次我惡靈個狂怒我可能會放落雷神 始終有回血打努爾穩好多

有啲人話落猛毒做小幫手就夠你點睇

有落呀 仲落埋古一 解異常
係唔夠輸出 我本身物攻唔高 7血果到打唔切 唔係時間唔夠

我意思係惡靈放猛毒做小幫手 夠唔夠做
因為我都係手殘黨

小幫手放埋樹人咪得
雖然只係被動回血

每隻角色只可以用一次
我火水佬果隊落咗 猛毒
惡靈就用樹人 不過樹人出嘅機率真係好低
被人打好多下都唔出 有課金可以猛毒特工 好似都係掉屎補血

火水佬打knull夠傷咩
試佐幾次淨低三分鐘都仲有45條血

定係萬磁王果65% leadership 好重要
我本身見有出咗月光石就唔打算再T3佢

奧丁44000攻 星爵 馬面 唔夠打knull
定係我唔識出技
Btw 我冇rage, 可以俾咩俾奧丁 而家用緊權威

同你差唔多
覺得副手 工具人好重要

想問下用六星特殊裝洗可唔可以洗到最頂個項
想洗做貫穿傷害

我隻奧丁裝左狂怒依然冇力打
T3技扣得一行血

我狂怒奧丁輕鬆打第一層
36000攻 女巫隊長加隻快銀
5dc3c2c4 T3技睇佢幾時著燈，5技前或後㩒

狂怒奧丁2分鐘內打完第一層努爾
我就
5等佢巨大化之後c3 c4 or 5等巨大化後 c3c6c4

我發現我可能太驚死所以出招順序都係以長開無敵為主
5DC > 4DC > 2C > 3

今晚試吓轉跟你哋先

46000 攻都冇咩力水 用緊激動

邊個角色

睇完諗起舊時用魔雷基 2技卡bug打過困難反派圍攻

奧丁星爵隊長+馬面

應該夠打喎，我52000打完有2分半淨
用大媽 加 求其一隻

星爵加爆破型能攻，奧丁唔受惠喎

屌係wo
Btw 我而家出技係5 cut 3 cut 4 cut

2c>㩒暫停制

個event 出咗咁耐以來 第一次中CTPE

Energy見都味見過,反而一堆精鍊

打咗8場0書0魔方

前兩星期打係咁出魔方同書，T完一隻唔駛一個禮拜就打番10本番黎；呢兩星期除咗knull 必出魔方之外淨係打到1本書番黎

我都係

Ctp我全部都未見過
最多出過ccf

好鬼仆街真係
保底幾粒都好呀

佢肯肯定係係咁改啲機率黎

想問下過到5場既巴仲會唔會打其他關
我抽唔到今天頭目都會照打努爾
但係其他wv仲停留係7-80無再理

鳳凰單眼佬咪得

點解見人打極限危險室話等5秒先開技

應該係 見Reddit 都有人話近排書好難出

如果今日boss係烏木就會打，為左書
其他一律打努爾

你打努爾一樣有書出架

機率細呀嘛
今日5場烏木出一本
打左成個禮拜努爾都未出過

我以為係我唔好彩 原來大家都打唔到書

打knull 最後7行血 係咪係可以用聯合技cut 佢秒殺你

重鑄 ctp既話原本ctp既技能同數值會唔會洗左？
暫時得返一粒激動
想睇裝住先定係等重鑄好一粒先裝俾月光石好

銀衝裝咗權威,hulk裝超越
得返一粒再生,比hulk定銀衝？

你打唔打pvp先
打就銀衝

PVP一路都有用銀衡,我見手動都還可以
唔知再生fit唔fit

pvp一律建議再生

thx巴打

轉打3日Ebony 就夠書升Knull

不過為咗洗day of WB 又洗咗幾百萬金幣

想要書真係要打day of WB先得

努爾更新前4日 t咗女巫
仲六紅埋努爾
依加已經7爆7宇宙

32.73%

破紀錄
一場124ccf

仲有1個鐘開估ctp up會唔會係狂怒呢

睇返我個friend list
呢個po都少4個已經棄左驚

真係rage

都唔出奇 新手點追
卡片 特裝呢啲都算
魔方 書 呢啲升角色既材料都要講運氣
保底少少都唔肯

個卡片精製真係
一張卡精到第四粒星有三個係抗性,電擊仲要兩個

我精到5星，全部都係垃圾

3抽出2
後尾試多次三抽就咩ctp都冇

呢張p 係legendary battle 有得買
姐係可食用

3抽中1
已經心足

奧丁用乜鬼starlord
爆破隊長

試過換角cut到
唔知點trigger
飛龍都可以換角卡唔識郁

邊度睇返嚟

try try 先

我有時儲唔夠T3 OR T3 食唔正增傷都會咁樣過

4抽得個桔
好唔好抽多6下攞保底

我不嬲抽既心態係預左十一抽先有一個
所以會儲夠晶先抽
自己諗

晶唔夠11抽一定唔會抽pickup囉

7000 1粒其實好貴

4抽得個桔抽多下啦啱啱抽第5抽又多一粒

唔儲夠7000 真係唔好抽

打咗成個星期仲係0書

我好你少少我出咗1本

第10抽中greed，第11抽出兩粒rage
跟住因為差兩抽就萬晶所以抽多兩下，結果第二下出多粒rage

十二抽3粒咁痴線
平均4抽1

Cls

非洲人7xxx晶開三關極限傳說拎狂怒係咪好過抽

可能補償番打咗兩三個星期World boss淨係出得1本書，連螢光棒都無比我掛

呢幾粒必攞啦

課長PVP MODE

大家一齊食花生

見到都覺得攰⋯

請問呢張使唔使重刷數據 三個option都靚 但係得3

頭兩個藍色屬有物攻同能攻先叫靚噃

應該要洗到咁先岩

財散人安落
CTP抽晒啲精
乜都冇

反正而家hea 玩都仆街
淨係完成daily, 世王都唔柒打

唔打世王點升T3
隻game淨係玩升角就一定要焗住打
其他mode先唔重要

到返xmen更新真係比洗手間講中
啱啱先出完聖誕制服引人買 轉頭就出新高招

邊集 ？ 唔覺有講會出新版，仲買左聖誕添 淨係知聖誕要買。

出黑＆白兩件西裝版
分開賣協同suit
又可呃兩份水晶

Buff deadpool唔知會唔會buff埋wolverine
上次x-men見佢嗰套咁型鳩衝咗
後悔到依家

一抽入魂 但諗住cap圖要負皮錯手禁多左下

除咗用石買卡 點樣可以快啲升到6星卡

我屌出現xmas 再出新

得罪講句聖誕dp係上一年既衫黎

叻媽不嬲係咁

我屌佢老母我2020聖誕先買聖誕deadpool而家又出

到底隻月光點樣set先可以14秒完危險室

我都係等左一年終於買到之後用唔夠兩個月就898

仲要一下子升咗佢去神話

佢上一件都係咁，11月出完件女deadpool，12月就出件聖誕嘅，最初重要課30個幣先換到添呀，後尾啲人係咁噪先變協力水晶制服

見到個POST上左黎
入黎打個圈先

練完小浩克未 有狂怒抽 裝落去變ssr魔小浩克

升完啦

諗落其實隻game無乜Easter egg/設計師驚喜俾我哋

今日Hulkling排名

一年前排名

睇嚟要放粒reforged CTP 先可以返第一

跟漫畫嘅話其實都一模一樣 冇乜彩強可以交到
電影就唔洗諗 一係就劇透一係就唔比人認係正史

求其係條街打下垃圾桶會出泰坦書咁樣囉

點解唔係WandaVision更新

WandaVision玩懸疑
做Ｄ角色咪比人知套劇有咩角
睇勢等套劇完左fuck孖寶先會做

應該出jane suit

[quote]應該出jane suit

點解咁講

Gambit

出awaken 唔出T3
上個月先拆佢個energy 比moonknight

冇計，唔係最最最受歡迎

佢寧願出 原生T3 昆錢

真係變種人更新博錯咗
升咗女巫t3 幻視25裝 早知唔咁早升
btw 牌王 出覺醒 好彩冇拆走激動
希望佢個覺醒技可以秒cut 唔係同5技撞又要換狂怒比佢

reddit個邊都有人最近拆咗

我仲要拆埋magneto 粒rage
可能會rework 埋

其實我有懷疑係巴打覆

唔會係T3 Stryfe掛

努爾終於60

正喎，好彩嘅係 唔係全宇宙

- 維護日程：2/4(四) 07:00 ~ 11:00[約4小時]

- 維護內容：進行服務穩定化作業

- 維護對象：全部Netmarble Mobile、PC遊戲

聽日維修4粒鐘

Cable先定係strife 先
然後叻媽：Why not both

紛爭出件制服都可以一戰

樹人隊長團隊效果算唔算

會唔會Gambit Rogue Gwenpool 覺醒
Cable T3呢

PVP插針都插唔入啦

有無人試過Knull打Knull

點計都係呢個啦

我而家每日過到兩次knull
1. 星爵 小美 魔型女 (4 hulk+雷神)
2. 獨眼 奧丁 女武神(5隻+反派傷12%既角)

而家得到左人生第一粒狂怒, 應唔應該裝落奇異果度?
但諗唔到點打第3場, 唔知點夾角色好
而家奇異果有37000攻 但用緊權威 求意見

小美唔洗咁多輔助都夠打
俾隻star lord or both DS打好過啦

如果用SW QS 小美, 再用鳳凰5人組去+能攻,
到7條血既時間扣唔切

有咩想問

會唔會好亂
同埋勁唔勁

7血正常小美一套3c4c6就完
無輔助都唔會差太遠

好細隻
好似唔算特別勁

自己判斷

好似唔係好多隻打到第9層咋喎

保鏢救殺手

之前一啲角色之間會有特別嘅對話，而家冇曬

Deadpool親生仔有好多

開ser

左邊發生咩事

後生版cable?
屌你Gambit 成隻喪屍面無血色咁

屌你笑到噴水
係咪炒咗舊果堆美術組

呢個算情報？仲想睇有咩 覺醒角

仲有啲咩角色 係啱用破壞ctp架
大媽已經落咗
仲有幾粒唔知點用

多到當左普通itgb+ 200proc 用

快銀 狼人

squad battle 有冇高分角色介紹
想上vibranium league

雞堡真係好雞

好似韓國浩克

我卡片所+能攻65％，狂怒奇異傷害都算夠,不過畫面會好花同好易比knull斷技，如果不停咁比knull斷技，時間就可能會唔太夠。

至於配隊方面，其實星爵加小美傷害應該都夠，所以魔型女可以配奇異。

快銀我落咗貪婪
貪婪有多粒 又係唔知點用好

好雞肋

Itgb crit damage 200proc算唔錯

女武神用咩ctp好
Rage 得番一粒想留
Energy 同 權力都有貨

努爾d技 有次序
好似噴火龍出完去到12條血 之後佢必用一次移動紫圈 下招就必殺圈 記到就唔洗睇都避到
同埋奇異招3技開曬會有位移 可以用黎避開自插追擊圈

我指30條血前，knull嘅擊退技。奇異通常放完5技之後就不停接4c2c3c，放緊423嘅時候，奇異係定點放技，好容易就比knull擊退。

因為我技術唔好，所以我隻奇異只係當隊長用。

奇異要配蜘蛛俠有移速加成
同埋比佢擊退果陣 左手唔好推菇 右手禁招個人會行得快d

上兩個禮拜先問完好無插cable 粒energy
講完即刻出嚟大我
當時問完唔記得咗件事
過兩日睇已經完咗個半價拆裝

領悟

機堡T3

有無人尻估abx上限到幾多
我估1000

我先唔想機堡T3
肯定又係出哂啲技再cancel 用s5企定定射

Gambit幾正喎
Cable做乜鳩

Sw做隊長 奇異果 魔型女 奇異果37000攻
再用5隻反派+12% 都打唔贏
已經用緊狂怒 係我唔識用定點
5 4c3c2c

我係2c3c4等半秒再loop

T3唔洗等 努爾唔食減防 開完加咗攻可以cut
你係秒數唔夠定尾7血唔夠

Both

3萬7攻但其他爆擊，無視防禦個啲爆左未？
我用奇異果做隊長，未到3萬7攻，無用工具人都打到第3層
出技係5，432狂㩒，t3秒cancel再接

真係機堡T3
射撚爆努爾

又肯定係企定定射
好撚悶呀大佬咁樣
但有把劍我都會升

企定射射射好過好似奇異咁㩒㩒㩒
真心唔鐘意用奇異 唔夠懶

叻媽不如試下出Package, 15000晶直接拎Knull俾啲打極都贏唔到既玩家

等左成日結果同尋日情報一樣

但打第1階段個時會唔會係咁比佢斷技推走

6600嘅 moonstone已經可以解決打極都贏唔到嘅問題

升完月光石T2.5打都係冇力

卡？ 咩build?

茅可能果喎
我識過唔帶工具個唔帶隊長都夠打

好弱好弱好弱

20%忽防 你啲卡一定錯晒

唔夠六星肥料卡刷唔到住
以前用左一年先解到老薩

比啲卡黎睇下

已砌盡

裝備同烏魯都應該加到十幾%啦
卡19%, 你裝備俾得1%
同埋用咩特裝

裝左激動CTP
暫時小美打得最好，但未見隻龍就死左

月光石覺醒同5技都有加爆傷或爆率
試下4裝換忽防 烏魯換幾粒 可以滿就滿左佢

大家直到今日有幾多token?
好驚攞少咗

290
不過事前D代幣換D野都係麻麻
係700換高T果款比較重要D

24k 攻 20% ignore defence 你玩左幾耐

同埋第買件裝可以set 無視防禦

幾乎唔打頭目討伐、影域打到15關拎生體、WB打低level, 所以一路對砌裝冇乜深究

冇計衣家打knoll係攞資源最快既方法

唔抽卡既我兩個月一次拎P卡機會, 而家唯有升肥料卡大執位

屌你老母又中Greed
第4個喇屌

破壞

Judgement

可以比hulk了

Btw Justin Bieber T3

好過greed/同四大無撚用ctp好好多

比大家開心下

我都係呢個

攞左去重鑄超越

energy

重鑄完出左咩？ 比黎望望

我唔望rage
我有energy 已經好開心

又冇新角？

無
deadpool講撚中黑白呃晶協力suit
x23 suit & t3小淘氣仲要等下輪先有

可能比iceman 用

牌王技 好似冇乜變過
生存力應該都麻麻 冇滯空無敵又短
機堡 d招變曬 暫時睇應該可以一套打曬出黎
可以用返激動
藍魔制服冇咗分身技 應該可以一戰 又有覺醒技

冇心機玩了

牌王制服有回血

終於中
上個月中左超越

我同你掉番轉

點解我覺得上一套制服都仲係好新
Btw連續兩個月無新角係咪準備摺

唔怪得今個月xmen更新
問係咪你攻擊我村莊果陣都仲係舊戰服

又多個再生
哨兵、SS、Thanos、Hulk都已經上晒再生，係咪即係要我玩重鑄

終於有速度角新T3

會唔會今年都唔出新角

認真問 唔小心用水晶解除咗特裝有冇得救

小淘氣😗

裝返落去

冇, 不過可以試下問GM
唯一一次試過退石好似係史詩任務買左女HULK生體

上個月食咗粒再生 付出咗2500晶代價拎返粒再生
洗咗兩星期終於上到30%hp以上

劇透 多重加密plz 唔係個個有睇 雖然我睇咗

唔好係度劇透啦 去返影視台果邊傾

唔好意思唔小心劇透咗大家

唔緊要
呢排星期五都隨時走人返屋企bt完即睇

打kull 諗緊等升cable t3 定t3 咗GR 先
我GR t3完得31000 攻 冇工具人 可能裝rage
隊長都係得Dr strange 夠唔夠過

我未睇嫁

等多幾日先喇
反正都就更

Netmarble forum都有劇透

好彩一早睇咗EP5

係咪聽日更新？

仲未出patch note

要6套制服

本次更新重點

點解要咁寫？ 係咪姐係improved 得唔夠多叫你唔洗買？
定佢唔出倒退uniform 皇恩浩蕩？

btw如果唔太貴,佢張新月卡好似唔錯

應該200幾

3. An active co-op skill no longer evades Knull's instant kill pattern.

7血30秒必死果招冇得避用co-op技去避

有d興趣買,不過睇下幾錢先

岩岩先課曬兩張月卡未夠一星期

好彩未課，咁岩2邊都有一隻差少少先升到

月卡角有咩值得升

普通月卡純粹想攞番齊啲角色；
Xmen 係因為見到gamebit 有覺醒技而我差佢兩件裝未20lv所以升埋，kitty pryde 都未升，同埋個時搏佢可能有新角

拎完銀衝後好耐冇打巨大頭目, 而家先至知易左咁多

屌
有時差少少又要再打

話說Molecule Man啲技真係好靚
但係咪聽講好廢？

真
未識用依招前連續兩次差半條血打唔完被秒
真係想丟爛部電話

Bucky真係好正

今次制股完全唔想買全部都係出完限定之後copy and paste 咁

雖然美術做得幾靚

等緊月中更新

邊件制服對於打Knull有用就買 冇用就pass

夠打5場
Moonstone買完都懶得升

官網張圖羅剎女好L大波

未睇名以為吉兒返左黎

狗兒冇咁含蓄 一早已經射到佢大肚

等緊佢D長文

求助
請問sharon rogers黑星制服夠唔夠砌Knull?

其實呢個更新係咪撚緊啲買咗cable 同dp 節日限定制服嘅人？

明明張loading 圖X-23腿張開
俾Deadpool隻閪手遮住左

我20年聖誕先買返dp
屌佢老母食屎啦

仲要兩件都係1750

Cable一早有，係dp慘d

係咪要買3次 238 先有一次t3

作為兩件都有既人，我覺得係

Cable 件制服應該t3就要買，因為t3技同舊s5撞左所以我決定唔t3 cable

今次應該淨買小淘氣

暫時淨係買左牌皇
第一次xmen制服無衝動買

唔啱用嘅P卡你地會點處理？

冇記錯節日cable要1750原價買,新制服只係要1050

btw dp節日好似勁過新制服

今次更新係咪要iOS 1X以上先玩得？我iPad app store 完全更新唔到，已經restart 部機

乜事 你ios9?

iPad yes

更新啦 5年啦ching

up緊

爬文前想請問下,

係咪可以升自己最愛的角色做主力?

都係來來去去都係得幾個主力角玩晒果種?

越出越想棄

1. 升咩主力角?

現有有成200幾隻角色
當然有啲好廢 有啲好強
所以都係建議先升勁啲角色
夠打部分game mode攞資源
之後先升有愛角色

2. 咁啲廢角係咪無用?

每個月都有新制服
可以由垃圾升到可用
有啲由垃圾角變到一線角
所以有愛角好廢 就等更新同新制服

T2 T2姐係點? 各送一隻? 定要同一隻

通常有大眾口味既角都唔會太差既
Iron Man 黑豹除外

牌皇打努爾唔錯

有冇t3 cable 評價

真係幾勁

Energy定要用Rage?

Cable T3唔買新制服唔知掂唔掂
鍾意佢個Daddy look多過個死𡃁仔look

我用destruction

岩岩出努爾果陣棄左一排 想知依家既pve t1角係邊堆

我用Energy

佔領同自己人撞格之後，揀第二格果時唔使重新揀過d角色

有冇人一入game 就彈個白色野出黎?點搞...

一入就射？

留返嚟洗精製卡

等喜守report先諗

屌得返一粒Energy
又未比moonstone，又想裝返去比Gambit

新dp = pvp
新cable 反而覺得仲好唔明點解覺得冇左無限射就等於廢左 有得無限你都唔會keep住射 何況新cable 5技可以cut

課金

咁平時proc係咩技？
想要Daddy look多啲

無錢
有錢都課落rage 喇唔係咩
利申：手上有3 rage 1 energy

差幾百水晶就開到Moonstone，都係繼續儲水晶先，反正Cable都未夠料T3

仲未有新年活動

我會等，之前買咗果件都麻麻地

手痕抽左兩抽Ctp諗住博隻energy
點知中左定蛋同Insight

Rage 我有3粒但無energy

冇保底都抽

手痕姐諗緊T唔T cable 好

買完dp件衫兩個鐘
喜守出片叫人有聖誕唔洗買
最慘件聖誕我係啱啱個聖誕先買

T啦
上個月升左暴風女而家無書升到

咁你做乜走去買

仲問

一抽中rage 同 refinement

我一出都衝動買左
唯有希望佢會改返勁

新dp係pvp喎

不嬲裝開再生咁係咪可以買

Pvp向但都唔係最勁

打times都唔會用佢啦
咪最多用黎守下區

係 為佔領我入左

今集WandaVision爆到
不過好似集集都好爆

未睇 唔好劇透

我知好多人未貝竹
所以咪講好爆

睇完 女巫好靚女

真心好正

鍾意新cable 啲技
但鍾意Summer Days 個樣

幾年前已經屌呢個skin system做得唔好
之前官方3099嗰3套skin可以揀技原來都係短炒
見無熱度就直接放棄

係....應該係新skill set可以apply落買過嘅skin度就正。可以選自己鍾意嘅skin

無可能
就cable 黎計有劍就已經唔得喇

係嘅

換左粒rage 落cable 發現冇用Energy 咁爽
諗緊拆唔拆返佢落黎
但又要洗300晶

呢啲一野轟呀一定係激動先爽

新制服激動岩用啲？
咁我有興趣買喎

我覺得都係睇彩數proc
次次都proc中就一定energy勁

岩岩玩返 有冇咩盟可以入番 之前係冗員聯盟 但好似搵唔番

之前玩到咁棄左

係到wo,你係咪入返盟？

睇咗
唔覺好爆
第4集有提
反而兩個仔開始有料到
期待mff小浩克翻身

今集提出比觀眾嘅問題唔夠前幾集多冇咁爆
小浩克應該未有咁快 要等少年復仇者
反而巫術應該有制服啦掛

比個𡃁仔你？

cable 都可以大叔變韓仔
巫術都可以變後生掛

呢個我ok過宜家個00年代MK髮型既Wiccan
飛落海頭

Justice league trailer 幾正 之前嚴重marvel化 完全唔好睇 依家trailer 已經咁正

睇完你個post特登去睇下佢個髮型

其實點解會係頭100名可以玩新佔領？
3個盟一組，100個盟除唔盡

發現依度好多人都喺WandaVision嗰度傾緊

不過mff之後出有咩skin好出

終於轉咗啲獎勵 可以換CTP

蛋 藍色 龜頭

冇得選擇ctp嘅話
好似換5星卷加貼圖或者高t好似好d

都係買個機會，但努力咗兩星期之後抽到個3個真心灰

各位大神卡片cool down有幾多%
而家掙扎緊換唔換卡

仲有破壞同權威 超過一半都伏
我會選擇返保守

抽ctp 好似抵過抽卡
抽卡好難中p 卡

抽卡都有保底 每抽一下都有p卡幣
加埋巨大頭目同未來通行 好快齊

風吹雞蛋殼，財散人安樂

儲夠萬晶一下轟落去果下個成功感
乜撚都冇得個高6比返你同保底黑豹卡

曾幾何時 一萬晶轟落去一張P卡都無
我數住架 53抽 斷斷續續53抽先中一張P
我真係屌佢老母on99

Ghost rider依家值唔值得1粒rage?

本身我白字25000能攻打knull lv1唔夠傷過
加佐烏魯上近30000就過佐
睇人地可以唔用小幫手+增傷隊員隊長都可以過LV 1
咁我就知自己卡片好低傷

易唔易死 諗緊比佢定moon knight用

我留佐vemon俾佢,唔補血既話要好小心同唔想係咁RE

再生開始冇乜用
我要玩PVP既角都上哂再生
想要狂怒又一粒都冇

你都幾勁 我就33000 先過到

一開場就完場，有可能嗎？
我隻moonstone一開場行完過去，啲技都未禁哂就已經完場

Moonknight可以用energy

啱啱合咗張唔錯嘅p卡
我應該放棄邊張最好 係咪復仇者嗰張？

同埋想問藍色stats重要啲定係張卡個數字重要啲

回鍋 呢度有冇盟收人？

用廢黎講應該黑豹果張最廢

有，冗員聯盟

尋日打少左10粒幣

仆街俾你講一講醒起琴日唔記得收幣

我開game認真做任都漏

算啦都係拎星星卷

今期650幣咋喎 唔係漏60粒都仲有得救

咦係啵
感激巴打

咁唔通dum張p卡咩

300晶拆落黎
再遲啲用黎合成顏色星星

擺住張黑豹喺度先 然後慢慢洗stats
然後而家就用新p卡代替loki會唔會好啲

因為唔知合成顏色星星值唔值得我用300晶

今次叻媽咁體諒幣少

月光石係可以一下清場既，唔出奇

有嘢問各位巴打
呢個係而家我卡片效果

以下係我5張卡片

啱啱抽到呢張

刷靚咗就諗住擺入去
但cool down會跌到勁低
有無解決方法？

精制洗咗cd再換

對上一次衝影域已經一年前
襯住長假期衝多次
上年去到90層
今年都上到122層
最痛苦都係70-90層

不過有預感過多幾個月影域會改板

巴打 點分角每隻都試佢輸出？
冇咗tier list 更新 好難睇邊隻角應該打邊層

之前都間中打到30，35層 現在無新角唔洗打生體 真係唔會打影域…

我上幾星期仲有wfh就有打，為uniform exp chip
但宜家clear ticket都有制服經
又可以唔洗打

先睇lv, 再睇面板數值，同埋角色/制服既新舊

隻loki新制服都幾屈
其他角數值比佢高，打到78層都吃力
但loki新制服打79層幾乎秒，仲要只係超越ctp
即刻停左佢，最後留到一百零層先用

我又少打佔領
啲二三線角升完又無乜機會用，打下影域唔好浪費
當假期節目

Share 下卡片做個參考？

一張5藍星卡
用500晶加一張無用p
搏多3% Pierce+all attack好
定150晶加p
Keep住2%Pierce 再搏其他靚stats好

望到d角色 一排先知出事 升好幾隻角色 啱啱睇返先見到同位素都未裝好 本來鷹眼洗完浩克冇裝返啱

btw 萬能激動真係好恐怖
小美普通激動200 打努爾淨1:30秒左右
萬能激動4%貫通 120淨1:40
洗極都洗唔返上200

多4%少80%都拉得返

勁垃圾

精制左全部都抗性屬

坦白講數字唔算特別靚巴打好多T3 覺醒？洗到貫穿傷害？

仲要三粒藍星都無
但巴打Hp幾高
PvP多？

所以唔算依賴卡片
要逐隻角執好裝備,uru,iso
我想要多粒激動都抽唔到，無貫穿傷害

哨兵係啱啱解完史詩，未升裝
隻青龍女係打到有一層差少少，所以先臨時潛力突破佢

卡片真係大坑
都唔太有動力執靚
我pvp hea玩

新制服全部勁到癲

你多我好多隻T3呢排排住升d大食怪冇t3好耐

彩石同泰坦箱最缺

升T3 就冇書

升T2.5 就冇可同箱

依家排緊隊咁去升女武神、Ghost Rider同血GG嚟打Knull

懷疑卡片能攻同暴擊都唔夠，所以升咗Loki上T3都係輸出太慢打唔贏

牌王

係喎 咁升埋牌王先升後面兩個

如果卡片有貫穿傷害，打knull快好多

牌王勝在唔駛用狂怒都打到
我用破壞

轉埋做萬能激動你會見到神
小美月光石牌王用 強咗成倍

打唔切時間線少10幣
加上第二日唔記得收

人都唔多個

都唔知係咪d卡片太廢,睇片學野真係學唔黎
唔落女武神完全打唔到高一段努爾

你好

有乜計，成個更新唔關好多人事

我都幣少左

你有魔法小卡就能解決

今轉T3左cable
幾好玩
諗住等埋Rogue 出就決定Gambit定Rogue

兩隻都冇衝突T曬佢 萬能激動牌王
cable 唔係大叔樣唔太like

唔夠紅晶呀
Mystique 都未awakened
我繼續用Summer Days對波波同鬚根
再換左個rage落去好爽，唔怕用energy 要成日計時

今日會唔會有 T3 速報

出左了

靈蝶去到邊都咁香

$78未來通行抵唔抵課

香過MFF

真係Rogue

感覺強度一般般

T3睇落好hea

對魔忍咁

畫風太日系 好怪

Gambit 覺醒加減防

師兄好好運，靈蝶個大波妹難抽到痴線

1. 修正使金牌手<聖劍聯盟>使用同花大順技能(主動5技能)時，
所有防禦力-30%↓(最多重疊至-60%，無視免疫)(10秒)效果可更加迅速地重疊。
2. 金牌手角色的疊牌技能(潛力覺醒技能)追加以下效果。
適用對象：敵人
所有防禦力-30%↓(最多重疊至-60%，無視免疫)(10秒)
※ 從技能等級Lv.1開始適用。

係咪即係再勁咗？

60%無咩用
乘1.4先得84%
但玩秒boss就唔知夠唔夠

其實佢係咪黎搞笑
我地一齊睇下佢send乜片

其實係咪文盲

果個新PACK 有兩次高6+高T 計返算幾抵?

睇錯 原來係2次高T

等t3 分享

以前裝左好多無敵5打佔領
而家呢個時代係咪應該拆晒佢換增傷

Rouge PVP 好似唔錯，打得贏一般配置既samtry

開返以前嗰ac 點解啲skin冇曬？

細版ant man

重玩啦,重新開一個都勁過你呢個

回歸獎勵有張T2券 定係重玩都有 照重玩？

頂真架？仲t3左佢

我講招技個animation 姐

新手應該揀邊隻

求其一隻都差唔多
scarlett spider好似最好

想問大家x23 同 gambit
Awaken 邊隻好D ?

gambit

幣少成員 +1

好心出個完成任務自動collect代幣嘅功能

大獎 CTP同高階T2今次650幣
依次活動一樣14日 700幣
打少日 都換到wor

有4張高T係手
諗緊抽下奬好唔好
大家會點揀

6張高T抽佢老母

高t對老手黎講都係垃圾啦

竟然 Judgement勁過Rage

返工無data睇
洗唔洗要幾多Pierce個啲

條片佢就係無 Pierce

睇片畀我嘅感覺係Rogue
用Rage 着燈比較難
所以輸出唔夠Judgement
本身Rouge 用Rage 應該6.5秒長 (7秒冷卻)
見條片好似好多時間粒Rage 都唔着燈

但rogue 照道理好易加爆crit rate先係

睇完洗手大條新片
審判比狂怒快成倍

咁第二隻升咩好

即刻轉左審判

水人/molten man

諗緊T唔T好，T完又無乜用，kull lv5夠打5場
打高好哂時間，但uniform Option 好似差一件就齊，唔升又好哂
不過我Kull都未升
又想升molecular man

X-23 無人提

無乜特別咪無人提

力量角是原罪

純粹平衡下速度角既勢力

屌那媽係喎
無留意變咗力量

我反而轉左力量先升/買

之前我T3/2.5 力量有升得 hulk同天啟(美隊又變左爆破) 但都係反派

唔會
仲行少好多冤枉路

買ac一定抵過課
同埋唔會太貴

唔建議買ac就係了
雖然6600 pack 通常都係課返嚟
唔趕嘅話慢慢升上去係有樂趣啲

買平過課嘅

我係驚比人ban 一般如果課少少 買咩最抵？

就係 同埋主要想玩uniform. 不過又見d Youtubers話難儲crystals

其實每個月$200都夠買制服 舊制服就等black Friday 先課

就係買stark stash ?

同埋呢個係因為我要升卡所以買 78x2+28 每個月4650晶 timeline 一星期100晶 一個月有5000晶 正常會夠買哂所有嘅制服

好 開始左玩

加油
建議開個Fb假ac
去mff交友區加好友
加滿50個Fb好友攞1000水晶
另外遊戲好友加滿50個有多150水晶攞

解哂每日任務 有25水晶
每週任務有30水晶
如果要加好友可以加我

次次有活動都有一兩日唔記得login，玩咗2年都未拎到高等T2 卷

頂 刷到隻namor 開始唔小心刪左

打其他王用裸體衫夾浪隊長好似都OK

危險室點解有時見D人話數五秒先出技

今個星期timeline cheer送大禮
成1678粒代幣 好過打Squad Battle
等於免費送接近半隻T2.5

唔識投票 連續投咗兩星期垃圾
睇完洗手佬條片先明做緊乜

咁撚爽？！
應該點投

原來係咁，我次次星期5朝早就落左注

係咪星期五朝早8點 臨refresh前

純打時間線照咁砌就得？

揀曬泰坦箱，勁缺，乜都升唔到

基本上係 攞hp

真係好想叻媽出update 但係一出就劇透 就覺得冇咁快出 吉b可唔可以叫老闆出wanda update

啲四重加密唔敢開

未睇就唔好開啦
等埋下個禮拜last一集出完咪一次過睇

仲有兩集呀

Total 9集 10係製作特輯

無人肯定到

大家揀咗CTP 定係t2

應該揀ctp

中insight應該擺邊隻好

中權威真係想死

咁有毅力解足2星期活動任 結果比粒毅力ctp我

又中咗再生

屌

中左審判, 好想要狂怒

中左製鍊
之後去抽狂怒第一下十抽就中

想問係咪隔離求其買一個禮包就有得拎

課月卡啦

咁張卷應該揀邊隻

你有邊幾隻先？

得呢幾隻送嘅

想問下大家t3屠殺定hulk先好

一隻PVE 一隻PVP bor

我主pve

應該拎隻工具人先

屌奶星又拎漏10粒，640

今次好佛心喎 你miss一日都仲有高T

今次少一日都夠你拎高t或者ctp喎

其實權威有邊個岩
最近都係抽 權威

有邊啲係工具人

應該揀邊隻

屌 貪婪

到底依度揀咗CTP寶箱嘅人有冇成功嘅案例

哀鴻遍野

中領悟

差d唔記得on做幣少

我再生

一樣 仲諗緊俾邊個用

穩穩陣陣高t算

點解隻game過咗咁耐仲係有人唔識玩

50個幣

想問下時間線舊嗰隻榮譽代幣係未無得再拎到
以前會用佢拎卡片肥料

舊果d唔會再有。新果d我尋日開到六星卡

Max 金幣

今次狂怒up有冇c兄抽過

送果個中製鍊,之後抽左5次中左兩件狂怒

揀左D工具人先囉
姐係果D T2被動技係對反派+45%攻果D
COULSON 得英雄果邊有效
舒莉 得35% 買衫變45%
TASKMASTER 要買衫先有40%
月卡都有
單眼佬同火豹

揀晒工具人 就睇你ABX缺邊個 到時再揀
新果D角都好輕鬆打到10萬分拎兩個ISO-8

Cable 用咩CTP 好

Thx Ching 咁高級6星卷呢

新rage summer day energy

Summer day用緊rage

我都準備換粒狂怒俾Cable
激動留返嚟做肥料

肥料
課長

想升做萬能激動啫

luna snow

Luna仲值咩
Carnage都打到knull

睇下佢D角 新手啦 仲KNULL
新手黎計
LUNA可以打兩日ABX
同埋親生女多數一年一件新衫
可能6周年就有新衫呢

想問吓洗到咁係咪已經可以含淚用？仲有三張卡未洗，神話卡完全唔夠用

星數唔高，屬性又唔好，除左綠色能攻有用

我覺得再洗好過

Ok同埋我想問吓依家我應該洗邊張卡先好，主玩PVE
唔好問我點解精製咗張Loki，之前回鍋唔識嘢

原本差一粒藍星就六藍星
定點隻手唔小心掂到另一粒
洗到變左差兩粒藍星
仲要洗走左所攻屬性
生無可戀

今次制服7折未有一萬水晶活
巴打要買可以忍一忍手先 等到尾果日先出手都未遲

cable新制服配rage真係勁好多,輕鬆射爆努爾

我之前冇玩一排點知等到而家都未有新衫 早知買咗佢而家呢件先 六週年都冇衫就屌佢老母

想要全藍星但廢屬
定三藍星加部份靚屬？

明明買咗未來通行 但係點解搵唔到個icon 係咪bug 定係要等到呢季完

其實已經用得 已經好好

黑豹 同 avengers
avengers 洗品質7 黑豹雙攻

幫手like呀ching

物品欄搵唔到？

應該呢度有 之後去返icon揀

繼續promo 幫手like like

Liked

全藍星

希望黎緊會係Wandavision update

到今日都無sneak peak
睇嚟可能等埋星期五最後一集先放sneak peak

希望係
星期六sneak peak

好撚期待
但要隔一星期先有 W&F

岩岩升左機堡
新舊制服打努爾都非常好用

Thx ching

雖然已經無咩用 但好過無

宇宙核心未開過CTP 求圍爐

非洲人

從未開過ctp

我都開咗破壞

距離萬能激動又邁進多一步

未開過

開最新嗰個史詩任務拎月光石
再加兩粒激動ctp 合埋一齊俾佢
就差唔多係pve 頂

好的咁平時有生體認證應該谷死一隻上六星先定揀啲未持有既角色

唔好合喇
多一粒打多一場wbu呀

又真係幾爽 唔夠膽第一日博 唔係仲多

屌又唔記得投

想問下大家升哨兵裝備
用左幾多BAM, CCF, 次元精華同泰坦箱

其他唔記得 泰坦箱 2300左右

岩岩升完努爾
又清倉

頂，得千二個
即係仲要繼續儲

唔知笑定喊好

我都唔記得

唔升Kull但想升molecule man係咪有啲弱智？
但我鍾意molecule man 啲技，好鬼靚

千2升隻普通角就得

真 升到6星60lv算 每星期影域都見佢一面

唔得閒打影域
我想T3佢多過Kull

升mini Knull嚟打大Knull

即刻顯得自己隻mini Knull好得意

升哨兵黎自動打時間戰幾好啊,哨兵/ss/黑鳳凰,一局有6條命

近排玩得好唔專心
唔小心精左張唔用既p卡

唔敢入 影視台

睇完

睇 生肉？

睇完英字,夜d有中字再睇多次

求link

又再生每日免費刷刷左出黎

比個審判/激動我得唔得

摶攞負皮？

博重鑄大成功

Btw 天臨四獸係咪可以上再生

我睇佐啦,不過都多謝你share

睇dollar shop日期
今次3月更新喺17 號
即係下星期六有直播

T3 應該升天啓定係奧丁先？

odin

啱啱個未來通行彈出黎望下
78蚊d料而家好似無乜需要比錢咁
到有新角先買返張高6都得

其實好多人期待緊WandaVision
reddit有人提到其實有問題
其實Disney+ 成個亞洲都無得合法咁睇 (除咗新加坡)
WandaVision 更新即係劇透套戲
即係迫其他地區人士用其他渠道睇

即係Marvel 倒自己米

咁多時間都無搞到亞洲區真係唔知稔乜

true

幾時出大女二女新衫 回咗坑半年 以為一月有 忍手冇買 睇怕四月都未必有

我都等緊2女

大女二女都夠勁
三女
幾時出埋宇宙角四女
話說4性獸都係原創角 好似被遺棄咁

仲未有seek peak

諗緊好唔好而家買曬兩個skin 但係如果過兩個月出就好on9

有冇人哨兵係pve ga?

前排有事無玩
買左dp件黑衫,但買唔到白衫
唉,好柒

Uniform collection 會送

唔知今日有冇sneak peek

冇得買，白衫要今次更新所有制服全部神話先有

咁由得佢啦

Jessica Jones
睇黎又無Wandavision
今次defenders update

屌你 Jessica Jones

嚟錯左條女喎

屌 乜撚野Jessica Jones
錯撚哂 唔係下個月先Wandavision掛

可能真係無版權

知唔知有冇其他驚有WandaVision update

marvel super war有

等亞洲disney+

今個月冇就好大機會之後冇wandavision更新
其他洛基,獵鷹都未必有

仲有好多WandaVision嘅figure都出咗啦屌

designer設計都要時間嘅，上次black widow電影delay，佢哋都嚟唔切用下一更嚟做replacement，焗住出black widow update

係咪地獄廚房系列
呢張冷板櫈真係坐得夠耐

夜魔俠T3

JJ

DD JJ 抬起頭

daredevil 一開game 就有
等咗咁多年先有得返身
同期嘅Iron fist 都曾經威過
Punisher 都叫有套宇宙制服

黎緊FALCON 同BUCKY番身無望

想問下有無android模擬器介紹下
之前用開BS 上個更新突然入唔到game會黑mon
之後轉用雷電 第一次down可以玩,但熄佐就會開唔返 一樣黑mon

邊位巴打

今晚萬精活動

又可以貫滿mff個閪
果然冇估錯 制服唔買住

11號喎

見過 解散警隊 刻不容緩

原來真係有機會中CTP

嘩屌

嘩

洗好，即刻轉比月光石，危險室靠你

仲洗緊 洗咗30粒都無200%
洗好先換走粒現在Rage

月光石用狂怒同萬能激動應該唔差幾多

Ironfist制服

但個look好似怪怪地咁
Google左陣都見唔到有黑衫加紅火䄂樣

點都好過無上裝爆炸頭呱

副偈j死
個頭差啲姐

呢套好似係原創制服

你咪pass
我好開心有rework

咪就係
一直唔郁啲特裝就係等佢地新uniform

咁每個人取向唔同o既,玩得開心咪得
上一個update我都好開心因為有牌王大翻身

sorry按錯推文自膠

老老77 iron fist有rework好興奮

Ironfist
DD
我仲等緊上氣

好唔理性 但係玩遊戲最緊要開心

水晶沒有不見
只是變成你想要的東西

如果6週年update有大女二女歡迎返嚟binc

啱down返
想問依家可以去邊睇就tier list
以前睇開嗰個冇再更新

宜家唯有睇YouTube Cynicalex個個google form
以前個個我估已經quit左驚

今次一堆近戰角出制服，唔知會唔會又有近戰角必備技 - 鳩叫

JJ好pink
Luke Cage都係無咩感覺，點勁都唔會買
IF仲未肯露面

近戰 坦克車
速度 直昇機

塊面長過馬撚

重拳
掉石
打地下
衝刺

唔該巴打
btw 依家打錢最快係咪仲係co op?
是但升左下啲人就而經破產

coop仲係搵錢既好地方

照今年呢個更新PATTERN
睇個勢都係D舊角出新衫多
AGENTS OF SHIELD
YOUNG AVENGERS
SINISTER SIX
INHUMANS
黎緊邊個會跑出

次元任
每日2000000

Young Avengers plz
出左咁耐一件衫都冇

爆石組

有冇人知一開game 彈個白色頁面出黎點樣close左去

萬能激動勁D
但我反而想知應該用穿透定就咁加攻防好
我暫時用加16%攻防,可以比起之前用rage打高兩層knull

多謝哂

恭喜搵巴

可惜了

恭喜

Who

Eternals 咁快出

我冇an機，有冇人可以幫我入

CLS 出出下Defenders又打尖出個永恆族
Netmarble今次個主題想點

冇主題，一定要用原生T3 屈錢
估計黎緊更新都係隨便插啲可以屈錢既角色

係屈錢既不如容許玩家用10000晶直接買Knull

啲人又杯葛架啦
同埋著通6600水晶角都唔夠原生T3 好耐啦

普通6600唔夠好搵

得3係咪太低

洗過啦

但俾我自己會用

原來不經不覺隻Dr doom已經放係倉成兩年
正路應該而家做原生T3
可惜太早出慘變炮灰

印象中都冇勁過

我自己會用

分分鐘要等F4重啟先會有update...

連制服都唔出 同期神4一家都出齊
等咗咁多年都冇god emperor doom

諗緊到底會出原生T3吞叔先定doom出制服先

洗到7但中晒抗性一樣冇用

推咗一個月終於都第40頁

下個po都要一個月後

我當左肥料食

話說呢張係揀t2月卡角？
好似幾抵玩

呢張唔係好野黎架咩

我唔玩pvp但中左呢張三次

新post

現在差唔多2個月先1001

撞到巴打

上次po上黎無人認頭

照咁睇下個月會有新制服

靜到

原來有新POST 推爆先

1001

新post